巴柔/柔道撚手汗腳汗問題

平時你地點解決

著曬長袖長褲rashgured, Roll得耐實出汗，跣左當係做transition同比人escape左咁練

張蓆有腳印 好撚老尷

著襪

巴打係邊到學，想學下

以前學過一排柔道

有見過人著襪？
腳套都見過下

想學咩先

是撚但啦，roll完抹反咪得。你去youtube睇美國unite d人roll,熱撚到著住gi入去沖涼房沖一沖身再roll

你個邊有冇手汗/腳汗撚

個個都係咁架啦

除非臭

唔臭

空手道撚留名因為手腳汗搞到唔想玩落去

I know that feel

後尾用咗嗰啲唔知咩電療器 改善咗好多 由腳板底變咗腳嘅側邊出多左汗

真係有用嫁咩

有用呀 我手同腳都有用開 每次電一星期嘅話可以兩至三星期冇汗

即係咩機嚟？

巴打係邊度學

我都想知係咩機

乜汗都有，drill 緊leg triangle escape 成面濕曬

學國術咪唔洗出汗囉

好撚核突

巴柔